係IG動態發起投票既人係咩心態?

自從instagram有個動態發起投票既功能之後就成日見到啲on9投票
影張自拍之後發起投票 得靚同好靚揀
呢啲都算
情侶病咗影啲照顧對方既相又要整個投票出黎 個選項係度讚自己好好呀賢妻呀好sweet呀好幸福好曬呀

點呀?呢啲都要攞黎打飛機?
發個投票出黎讚自己究竟係咩心態?
係咪人地投個票讚完你之後就對住個投票結果濕曬咁

我真係唔明呢啲投票係做乜鳩

利申 唔係酸情侶 我只係覺得呢啲行為好奇怪姐

你咁講正負皮嘅存在都係不必要架啦

咁戇鳩既野真係冇野好酸

咁你開po屌柒ig投票係咩心態

你咪direct佢問下佢乜撚野心態囉

… 我就係唔明咩心態所以問囉
咁睇黎自己先係唔正常果個

唔係
係我講得唔好
我係講緊果啲“開個投票但兩個選項都係正皮”果種

你follow啲人好似你噉戇鳩啫 關個功能撚事咩

如果果個係我朋友 就無咩問題 投個票比下意見姐

咁好明顯出post果個人想投票嘅對象唔包括樓主在內啦

唔好推 樓主呢啲邊緣人慘能到